東鐵線又壞車

封塵咗幾年嘅韓國車玩乜鳩

成日壞

被困仲要急尿

九卡再壞，塞到爆！！

dogecoin will rise to $1

請勿亂按緊急掣

邊到可以買到？

訊號系統試黎試去都咁垃圾

韓國貨係咁上下

今次輪到舊車壞車載電腦

屌⋯⋯